心靈出軌好辛苦

女朋友其實好好，但個心始終敵唔過新鮮感
唔小心鍾意左個女同事唉
一段感情去到後期
大部分都係抱住為左負責任而堅持
有無人可以教我專一

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

放過個女仔啦

不用專一,去和自己最愛一起吧，人生在世要為自己而活

dllm

見到教我專一四個字好唔爭氣咁笑撚咗出聲
咪撚再拍拖害人啦屌

教我專一

你地個個拍長拖都無試過對其他人有感覺？

出家啦 垃圾唔好害人

樓主或者等我幫你吹吹簫先
可能會好D

痛你老母苦啦
夠你女朋友痛苦
浪費左咁多時間係你身上
到頭來被你咁樣糟蹋
你呢種人唔配擁有幸福
同個女同事一齊都注定被帽

我唔會屌你 感情嘅野無得勉強 你應該做嘅係同佢講清楚 唔好浪費人地嘅時間

咁可能個女同事未必知樓豬對佢起色心嘅
希望佢放過呢兩個女仔

同女朋友拍咗幾耐？關係有冇咩問題？

女朋友有咩好值得你就算中意第二個都唔肯分手？

咁樣算係唔夠愛女朋友 定唔夠愛個女同學？

放手把啦 浪費人地青春
既然你都中意左第個無謂扮哂野
睇怕你第時結婚耐左都係會叫雞個種泥架啦
有本事就玩足一世 邊有可能叫人教你專一

4年
除左淡左無乜問題
所以我都覺得自己好仆街

專一係本性黎既
鳩痕就剪左佢啦

轉個頭就輸曬，然後剩低無限悲慘同唏噓

係鐘意既個心都係女朋友度 講到話淡左就分手啦

樓主,豬也

我份人好易對人有感覺
下下鍾意左第個都分手我應該段段拖拍得半年就分得

駁唔到

我明呀巴打 you are not alone
控制唔倒自己有冇好感

我內疚到接受唔倒
同另一半坦白咗同時對其他人有好感
佢話一個人出軌，可能出問題嘅係段關係
坦白完關係又close返
好多問題係因為long d 大家一齊解決緊

巴打
你女友最初聽到唔會好hurt咩？

咁如果你知道個d只係剎那間既新鮮感 咪盡量少d同女同事交流 多d搵下女朋友 新鮮感就會慢慢消失

點解要專一？

又嬲又唔開心
但我想畀佢知道
如果佢接受唔倒我咁佢都有得揀唔要我

點知原來佢係天使嚟

呢個係自殺式攤牌嚟
同埋佢都有話係long d所以先會覺得合理

巴打我覺得專唔專一好難學返嚟

知道

同意有好感難控制
但你可以嘗試吓控制自己嘅行動

你女朋友真係好好好好珍惜佢
你long d又真係誘惑特別大
其實拍到4年拖我都已經好驚訝，長情專一呢啲野係咪天生
我諗我會避下女同事

我都係
平時做野專注力都好低 好易比其他野attract
唔知關唔關事

我又係專注力好低

控制唔到你對其他人嘅感情
撚撚
撚(v.)撚(n.)

你同女同事識左幾耐？好夾？
女同事知唔知你對佢有好感？

咁唔該快d同依家跟女朋友分手 唔好浪費人時間

多 d提及你女友，等佢覺得冇乜機會，佢就唔會亂諗野，你亦都唔會亂諗野。

年幾咁，最近有project work得近
佢唔知啦我收得好埋，係心入面ff下咋

問心
你中意邊個多d
唔計責任感

依家呢一刻個激情就鍾意同事多啲
但我諗兩個計一開頭嘅話，都係鍾意女友多啲

你幾大？

你老母

廿中

分手啦你

咁你仆街啦
唔該你快啲分手啦 唔好拖人時間

其實淡左都係一個問題，試下拎出黎傾下

4年半 冇變過 但對方變左

你個女同事見到你係咪好開心的

sorry

見到就正正常常咁啦，純粹大家一齊做野個時傾得幾開心

開心你做乜要歸類為出軌 你同你啲fd鳩up都會開心架啦

6年半，冇變過，對方變左

咁我都唔會屌你
首先感情冇分中意邊個岩定錯
但我覺得你要做選擇囉
雖然好多人話你女朋友好慘
但我覺得你係最慘個個
因為一日你未做選擇
一日你就會比感情同道德枷鎖困擾著

收皮啦垃圾

巴打留個tg傾下計

如果幾年就淡，你下一個都會係咁，點樣揾到一個係過下半世嘅人？講緊係幾十年，你要轉多幾多轉先會識諗？

唔知女同事有冇仔，冇的話可 skip第一段
copy from 舊 post:

巴打講得好 思路清晰有條理
樓主唔該你 成年人應該要識得權衡輕重
世界上誘惑好多 下個月又有新同事你又想出？
新鮮感係好吸引無錯 但係人一生本來就要面對架啦

明白你心情
感情有時真係好難控制
不過玩火真係好危險
俾d時間自己, 用理智考慮清楚自己其實需要d咩

我自己都好易會有feel既人黎 人地對我好少少就會諗多左

依家搵多d野做 少左時間諗起佢

已經2日無搵過佢(佢都無搵我)

你女友真係慘

3年半

明白的， 有好多時都控制唔到， 人人思想構造都唔同

屌你老母

個女同事對你點先 定你純粹單戀

唔好害人啲仔女啊

贈你一句
嗰度食 唔好喺嗰度柯
人事關係煩到你死

收皮啦邊忽辛苦呀

真係好撚憎你呢種人
不負責任 任性 以自己感覺行先
如果係明知自己貪玩 就唔應該拍拖

你比人帽過兼食埋二手西就會知咩係專一架啦

話你知 最後我放左佢走 俾佢去試佢認為有新鮮感個個人
頭一兩個月 我見佢好似好開心咁 第三個月佢搵返我話發現放唔低呢4年嘅感情 依家先發現好愛我 好想復合 然後不停咁求我 不停話好後悔好後悔 但對我黎講已經太遲 我曾經好愛佢
散左就黎一年 佢仲有搵我想復合 不過完左就係完左